Honda Freed問

Freed 05,06年車會唔會多野整？sineta同年份會唔會可靠啲？

Freed好似08年超跳

Freed無05，06年車

sienta 08打後好d

渣過12年車 1年幾
除左換保養品之外 無咩大問題

超跳？ 即係無咁好譯
避震？

市場而家咩價位倒？ 08年，09年車？

無食偈油問題？

起跳呀

唔怪得個car易發見唔到呢個年份

謝

你搵mobilio就有，freed前身

揸緊sienta 04, 暫時冇乜野，諗住揸到打柴先換
Sienta 最唔好係得前面出冷氣，夏天後座要另外開風扇

其實freed都係

細七係咁
我本身揸wish, 就係因為一到夏天屋企人成日叫唔多夠冷氣就換Odyssey

睇樣既話freed完勝

頭頂個風機有無用？

冷氣方面 舊版我唔知 但新版Freed 將風咀吹向上 開4 格左右都吹到去後排 冷氣係夠力既 但問題前排會好凍

利伸2018 freed

個樣有d似Rumion

冇裝呢隻，有車友話唔多值，
最後是但買隻usb 風扇掛前排椅背算